---
timeline: false
article: false
---

# 数据结构知识点总结和罗列

## 排序

## 查找与搜索

- [ ] 二分查找
- [ ] 广度优先搜索
- [ ] 深度优先搜索

## 并查集

- [ ] 散列
- [ ] 递归、分治
- [ ] 二分查找、快速幂
- [ ] bst、avl、并查集（路径压缩）



动态规划（递归、递推）、背包问题、多阶段动态规划、DAG 最长路、KMP、树状数组